[左撇子]你出字我手寫

上堂無聊搵嘢黎搞